有冇人玩過color run？

呢年好似未有得得玩住
但又好想玩
唔知邊到有得成大班人一齊玩呢

推推

破壞環境又會塵爆 不了

你冇火點會塵爆

破壞環境 一個唔覺意就會塵爆 不了

一路玩一路驚,玩完無事,點支煙定下驚先

你點知冇火?
咁撚多on9，玩完食返枝煙打個卡先，你仲唔PK?

D塵全部吸哂入肺都幾傷下

我諗係時後問下香港幾時搞
想玩